証監唔畀買GME、AMG、只可以放

痴撚線

咁撚樣都得
有錢唔比人地賺

這就是美國

賭場只可輸錢

華爾街你China Joe金主
不意外

只俾放？ 一隻手掌拍唔響，你放都要有人買架

同問

咁邊個接我啲貨

淨係俾空頭買

一開市先買左10股? 點樣唔畀買?

沽空既可以平倉，明未

露晒底 只準基金佬嬴唔準散戶賺

就係做空果班大行急要買 宜家壓力喺佢地到

輸唔起，死白鬼

仲有 bb玩 去支持下 特價

A股玩法嚟架喎

Strong hold

咁咪得返沽空機構買

衰能過大陸

not SEC
暫時係TDA 同 RH （IB好似都係？）
其他broker聽講無事（暫時）

咁未岩囉，broker 雖然仆街，但間接都迫你地sh，
間接助攻。

買賣都唔得喎係

唔係證監，fake news

即係short squeeze已開始

沽空機構想掃你貨呀嘛
你地谷到咁貴，佢買唔到

食相好難睇

仲衰過共產黨

a股只準買 唔比沽

屌 又話美帝 自由

好絕wor呢招 迫你只可以揀俾佢平倉
做唔到squeeze

所以SH，我買唔到，你都無貨買

咪就係比佢平倉囉 個價咁平

我叫老母幫我用耀才買，買到

賣都唔比

點解？邊個做輸？

同共產黨一撚樣
美國 is a joke

仆街，賤撚到

咁叫自由市場？全世界睇住

啱岩發生，你試下宜家買

sec 定 broker 阿？

source?

唔俾買反而令我更加唔想賣喎

咁樣咪唔撚賣囉

肯定仲多人渣住

證商+美國政府已經傾好左 個情況就係係關門打狗 唔比散戶買盤 只可以賣盤 散戶最終只會完敗

完整過程如下：
1. 只有機構可以係市面上平倉買入 而只有散戶賣盤 >個價會一直跌

2.機構將收返黎既貨再還返比broker 再由broker賣出市場 再由機構買入 >不斷loop

結果：機構以比較低既成本可以平哂所有倉 而散戶sh既票會成為廢票 即drop to zero（或者去返公司市價）

幫得一個得一個

啱啱盤前入咗六股，加埋得七股，諗住仲有得加倉
你而家唔俾買，我呢七股就好撚珍貴，有錢都買唔到，你俾一千一股我都唔撚賣，屌你老母臭閪

態度正確

死都唔撚賣呀屌你

同大陸睇齊，又話美國好自由既

咁咪即係用同一招開始同一招結束咁都得？

沽空機構咪平返倉囉

有錢都買唔到既野先值錢

咁撚on9既

點解咁講

師兄唔好衝出嚟啦 講緊散戶無得買

如果侵侵係度。會唔會選擇企散戶嗰邊

好撚精彩

唔出聲多 企邊邊都死
幫wallstreet就更多人憎佢
幫人民嗰邊啲金主隨時買起佢

如果佢唔俾人買。個價想做到幾多都得啦！

同土共格硬黎釋法有乜L分別

可以block 呢個pr

搵完冇，有冇汁

282果陣仲好

迫你平賣俾大户平倉呀，唔俾再咁貴呀

reddit gme d post都block埋

FT 都無得買，但聽講 Fidelity 可以

deep state

民主黨又話要公平
而家wealth redistribution緊反而阻止
露哂底

咁佢收1股都得啦，自己loop

死都唔放

屌你老母班大行玩撚晒

阿登上任幾日就露晒底

讓大鱷先走

真